[集思廣益]今次巴塞仲有咩巴西兵可以笠古天奴波衫呀

朗拿甸奴出左黎做拼圖王
下一步就是搵個巴西佬笠佢波衫了
而家手頭上咁多錢 掟5000萬直接買古斯達禾返來有冇得諗
又可以幫影帝執屎 又可以笠波衫

80M保連奴

搞鳩支那D球員會唔會班大陸佬學PSG咁買起埋蘇亞雷斯

OK

大陸依家買人好重稅

之前又吹到話習大大好愛足球
反正大陸D法例有=冇

屌你老母

糞青

笠人波衫者, 終被笠

有咩5會呀死廢龍

你唔愛國愛港 屌你老母

朗拿甸奴出左黎做拼圖王咁反巴嘅細哨fans洗唔洗反埋細哨？